對於811恐怖襲擊........

正式宣布 全港警狗不得好死 無一倖免

同意請分享 好人一生平安

推